拔罐 按摩

有無拔罐and按摩既地方推介？
香港or大陸都得
同埋拔罐有無話夜晚唔拔得咁嫁？

有D按摩舖頭有拔罐做

拔完唔好即刻沖涼
要等幾個鍾

巴打有介紹？

我去過北角某間做過兩次
名唔開了
晌渣華道
拔一次半個鍾左右
大約$150左右
感覺幾好